升中潛力圖

#升中派位 －－各位家長和學生能如願以償嗎？（林若勤攝）

升中派位今日放榜，整體獲派首3志願滿意率較去年下跌2個百分點至90%，而獲派首志願學生更跌至76%，是2013年以來最低。

你大我呀